[Sales 請入］Smt 就完約 請出招

是咁的 Smt 就完約
4g LTE 6gb plan sales 們請出招